有冇識人係可以睇完立場姐姐條片，都可以話我行得正企得正點會搞我？

呢啲人幾時會醒

究竟要沉睡到幾時！

平時好似好好人 但呢d大是大非 有埋證據 竟然因為偏見選擇繼續盲撐 話我唔係黑衫 唔關我事

咁你咁有信心 去元朗行一圈呀 睇下會唔會比人打鳩 係咪有一日變到同切身安危有關 先識醒

唔好以為宜家個社會 真係所有人都會為件事憤慨 有好多人 平時表面可以係好好人 都會繼續盲撐政府 而個數目可能仲好多。 點樣信賴身邊人甚至親人如果大家基本對善惡嘅取向都咁唔同？